其實可唔可以眾籌控告港共政府同埋鄭月娥本人？

私人控告佢地疏忽職守 導致香港市民財產及生命受到威脅咁

up 平時唔係好多五毛同公關公司架咩

可以
但球證旁證都係佢既人
你唔會贏

受唔受理都成問題